{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_015431",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/Theory/GM0022081981865/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Men X Merino Lamar Jacket - Stone White"
    },
    "text": "ブランド:Theory メーカー:THEORY 商品番号:FW22 / TM295AH481 柔らかいメリノウール素材のリップ組織ジップアップジャケットです。 おしゃれなデザインと伸縮性が良く、ゆったりとしたフィット感で単品で着やすいです。 ネックラインは演出によって寝かせたり軽く立てて演出できます。 肩と胸に合わせて正サイズを着用するとゆったりとしたフィット感を演出しデニム、ウールスラックスなど様々なパンツに着用するのにぴったりです。 表地は毛99%、その他繊維1%で製作されています。 洗濯方法は次のとおりです。 この製品は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。 淡い色の製品は必ずきれいな溶剤でドライクリーニングしてください。 ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーは必ずアルミホイルをかぶせてください。 水に濡れたり汗をたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、お早めに洗濯してください。 形を整え、日陰で寝かせて乾燥させてください。 摩擦によりほつれ、毛玉が発生することがありますのでご注意ください。 製品は寝かせて保管してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブランド名は何ですか？",
            "answer": "ブランド名はTheoryです。"
        },
        {
            "question": "メーカーは誰ですか？",
            "answer": "メーカーはTHEORYです。"
        },
        {
            "question": "商品番号は何ですか？",
            "answer": "商品番号はFW22 / TM295AH481です。"
        },
        {
            "question": "このジャケットの素材は何ですか？",
            "answer": "このジャケットの素材は柔らかいメリノウールです。"
        },
        {
            "question": "どのようなデザインですか？",
            "answer": "おしゃれなデザインで、リップ組織のジップアップジャケットです。"
        },
        {
            "question": "どのようなフィット感ですか？",
            "answer": "伸縮性が良く、ゆったりとしたフィット感があります。"
        },
        {
            "question": "ネックラインの演出方法はありますか？",
            "answer": "ネックラインは寝かせたり軽く立てたりして演出することができます。"
        },
        {
            "question": "このジャケットはどのようなパンツと合わせるのに適していますか？",
            "answer": "デニムやウールスラックスなど様々なパンツに着用するのにぴったりです。"
        },
        {
            "question": "このジャケットの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "この製品は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "洗濯時に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "淡い色の製品は必ずきれいな溶剤でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "ドライクリーニング時にボタンやアクセサリーに注意する必要がありますか？",
            "answer": "ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーは必ずアルミホイルをかぶせてください。"
        },
        {
            "question": "このジャケットは水に濡れたり汗をたくさんつけるとどうなりますか？",
            "answer": "水に濡れたり汗をたくさんつけると色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このジャケットの乾燥方法は何ですか？",
            "answer": "形を整え、日陰で寝かせて乾燥させてください。"
        },
        {
            "question": "摩擦による問題はありますか？",
            "answer": "摩擦によりほつれ、毛玉が発生することがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このジャケットの保管方法はありますか？",
            "answer": "製品は寝かせて保管してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 358,
        "QA": 511
    }
}